［二揀一］性冷感處女 定 淫底老江湖

好多連登仔話揀老婆一定要係處
但如果 係下面呢兩個情況一定要揀一個 你地又會點揀

非處：個處一早俾人前度/前前度攞左 唔知搞過幾多次但都係同自己男朋友搞 床上好淫有基本技巧

處：要結婚先畀你扑 拍過幾次拖都冇扑過 冇技巧亦都冇性慾 但婚後隨時唔俾你搞 可能要每次呃呃氹氹先一個月有一次

假設兩個同樣外貌身材性格

肯定係淫底

如果你技術夠 你條女就唔會性冷感啦

一定係處女, 處女大晒

最好淫底處女啦

冇性病嗰個

將處女變成淫底

都唔係咁易

女朋友妳點解要咁

尋日睇完呢個post 覺得另一半性冷感真係幾鍾意都難堅持到 每一次搞完又要問罪

淫底處女

外表風光，內裡滄桑

係就冇討論既價值了

又講到好似有得揀咁
求其有閪連登仔都 啦

啱 呢家野要開發嘅

現實冇得揀 喺呢度揀下都得掛

你係個個都識調教架>?

你估個個都可以調教到由性冷感變淫底㗎！？

係
失敗係因為條仔能力不足

好似有啲經驗咁啵

一定淫底老江湖 學嘅嘢終身受用

我破左個,正

之前同人大戰過幾多個回合 你唔好理

唔理咁多喇 屌左先講

揀處果d肯撚定青頭不突止平時仲好少同女人接觸